失業嘅第一日，自然地自己醒咗

依家返去瞓
Goodnight world

出面嘅陽光好刺眼
我刪窗簾，倒頭繼續瞓
然後夢見自己追巴士...追唔到
又凍又肚餓
果種感覺真係好恐怖
起身發現自己原來仲係暖粒粒嘅被竇
很幸運

失業嘅第二年嘅唔知第幾日
起左身開始搵工

武漢肺炎生日快樂 身體健康 萬事如意 心想事成🎂🎂🎂

失業一年
返左三日新工,頂唔住
因間打電話話唔做了

收皮啦社會垃圾

有工開都唔珍借

工作24小時
然後放工24小時
跟住再返工24小時
即係一個月入面單數返工雙數放工
無限loop
冇放例假呢回事
紅日/年初一都要返

你需唔需要？比個電郵你寄CV?

咁你一個月咪放好多假
其實我覺得間住放假仲開心

你返朝9晚5
5點後果D時間你叫做放假？

我岩岩就返完通宵
依家先到屋企,因間瞓醒食個午飯/晚飯跟住又要瞓然後4點鐘起身返工

有一半時間比你係屋企算係咁啦
ot你估我冇咩 我o到3點 返埋星期六添啦
一至六返工 放星期日
你覺得會好過你隔日放?

咩工翻24個鐘想知

領港船
係海見到白色橙色為主色果隻就係

勁 好好pay？

咩工

你一至六日日都OT到三點？

我絕對覺得朝九晚六係好過我返24放24
事關你都仲可以每晚返屋企有個好既睡眠

我依家生理時鐘錯曬

930起身炒股啦

咁如果你日日都冇教好訓都係裸辭啦
btw你唔返左三日咋咩

56蚊 冇野做咪做住先羅

返左三日24

命子要緊
不了
本身個人都高血壓
再做落去應該中風

佢淨系將d時間縮係一起，你計下你朝九晚五工，你休息既時間一定多過樓主，樓主重要冇紅日/銀行例假

咩原來真係咁多人失業？點解我唔覺既

閂

我都失業，連登好多都報喜不報憂

大把friend失業搞到要轉行

等我去多一個禮拜先
好辛苦想落街飲杯熱奶茶

新年快樂恭喜發財

錢都冇仲去博

人工又唔係高要用健康犧牲
轉頭做半年唞三年咁點算
回報根本不成正比

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

哈哈 我都要學佢咁舒服先得

360個鐘
癡線
有錢都冇命洗既垃圾工
隨時返24突然爆血管暴斃點撚算

其實挨壞身體，使嘅錢可能仲多

隔日返24小時一個月30日 15*24=360
一黎5日9-6工 當一個月4.5星期 9*5*4.5=203到
打2份工都得....咁先17000 咩垃圾工黎

人揀工
工咪一樣揀人做
斷六親 既咁既樣垃圾工究竟乜人要揀黎做？

其實又唔係24小時開足，唔洗接老細時咪又係訓教hea

要做啲乜架？

依啲工你估踩足廿四咩
跟本有一半時間無野做

返廿四放廿四其實時間上咪姐係每日返十二個鐘無假放

消防都係返24放48

大部分時間打排球
上面呢份點同
樓主講下有咩做？

其實一長時間無做野就唔想再做野

一年半無做野個人身心都健康左

係﹐所以我想講佢呢份仲慘過消防

我見Donki仲係好多人行wo

香港無最高工時真係好痴線

Ching g持你唔做，啲on9仔要錢唔要命

有最高工時, 但人工唔夠支付開支, 變相要打多幾份工,
咪一樣!

如果有最高租金, 甚至免租, 咁可能就會有唔同

翻咩咁難捱

我的朋友由2019年7月一直失業至今
以前d儲蓄都燒左大部分

另一位唔太熟的，做工程的朋友，舊年8-9月左右因爲被裁員，跳樓去左

仲有幾位朋友舊年第1，2季失業後，暫時知道得一個搵到野做

下跳埋

外國撚
開始爆武肺果陣上面要我一日返14個鐘
即刻辭職
已經十個月冇返工, 暫時都未有打算搵工
十個月以來淨係較過兩次鬧鐘, 日日自然真係好爽

痴線

大家都係かぐら 你係我榜樣

加油, 一起享受廢青的生活吧

一邊肚痛一邊追巴士一邊驚遲到先係最恐怖

你幾歲？

點刪

失業已久

我嘅訴求就係翻工

正想講其實幾幸福

送個腦細上落大船 真係你個公司腦細
幫大船執欖上岸

係有碎片式既時間比你瞓既

叫左你買架啦, 本身你HIGH TEA 緊喇

工程應該唔難搵野做吧？

睇下咩工程

佢肯定可以搵過第二分工

只係一時睇唔開

(以上內容絕對係真人真事）

Typo 第二份工

呢篇嘢中三睇到依家

係咪中高層
通常呢類level唔係咁易睇得開
搵過份又要放低面子同人工

你位engine嘅朋友係做civil?

Wfh

Yes.
人已經走左唔可以透露太多
唔會再答死者個人資料

失業問題好睇行業，所以有D人會完全唔覺。

前幾日比人炒左
完全冇講原因

暫時失業咗第二個月

正常人返工12粒鐘之後有12粒鐘私人時間
如果我冇get錯意思 樓主係返24小時之後私人時間24小時

上年年尾左右我都突然被公司炒左
之後用補錢嘅一個月人工做生活費
搵左兩個月工終於搵到
人工同公司重要好過之前

而家呢個時勢係難搵工啲
可以要比之前用多啲時間
但都唔會咁灰
繼續搵係會搵到㗎！

圖書館都唔開😂

搵到自己鍾意嘅工
再將返工融入生活
人生將會爽撚到爆

㩒delete

二十中，日日坐車番工都仲有好多人，大家都正常番緊工，真係咁多人失業咩，我見四圍都仲請緊人，茶記都仲請緊人

你啲fd做旅遊業？

WFH 日日都自然醒

咁點解要24, 中間無得停低轉更？
定係因為d 仆街想請少d 人

應該係後者
如果好似消防禁樣返24休48就需要三組人
依家返24休24只需兩組人就搞掂

失業兩年，見左份地盤

未行入門口，見到好猛太陽

我只係問，有冇得擔住遮做野，同想每15分鐘休息下，就被人炒左

算，番去訓覺打機

比埋冷氣你好冇

其實地盤有冷氣房，我有要求過坐入去

但話唔比

我先退一步話出室外冇問題，但要擔遮

都唔比

DKLM

6%少左你肉眼點會睇得出

ching做開奴隷?

咁搞法，應該24小時係包食，有冇得瞓？

唔包食
瞓係張梳化椅,有冇得瞓視乎果晚旺唔旺場

咁都唔包食....咁點食野？
同埋有咩做？

佢地有D就自己煮野食
有D就買外賣

有咩做既我樓上答過一次

要揸船送人？
要船牌？

要
要
渣船果個人工唔同好多

小明ver.2？

樓豬不孤單 我14歲做嘢做到依家21歲
好彩上年年中開咗間網店 試吓轉行囉 呢個時勢真係冇計

啱啱喺東安街叫雞而家走唔到

我25歲先黎轉行..諗住QUIT左份工 做salon junior我見依行好似易入行 好似話辛苦工 流失率大 但你地失業有冇諗住咩工都做住先

我26 諗住轉 唔知做咩

之前做銀行被炒左，做左5年倍5個月，休息左兩個星期
而家搵到份temp(少過5萬), 仲有其他工見緊。。。

btw hsbc請好多contractor

我26先黎轉行 之前做工程 讀返書 讀完希望入到想入個行 到時入唔到行就馬死落地行 咩工都做啦

你講緊無事嗰陣。有事嗰陣就要攞條命搏

反而想知咩工黎

睇黎你都係冇工開/做垃圾工，小學雞數學都唔識計
利申係office做冗員9成時間冇野做月入25k

比較想知你點搵到呢份
勞工處？

google
招騁 水手

上面咪答過囉
領港船水手

仆街，食夠3餐外賣每餐計$50 仲有錢剩？
我辭職臨走送老細上船路下唔小心撞佢落船

畢業咁多年，工接工，營營役役，做到隻積咁

理想生活

2x歲 果時
間唔中辭職係幾爽
起身打下機
人到中年諗都唔敢諗
做到喊
次次搭巴士訓得最舒服
仲好訓過張床

邊行咁好景

結咗婚生埋無得你簡